{"abo":{"infos":{"logo":"unine.jpg","adresse":"<p>Facult\u00e9 de droit<br>Avenue du 1er-Mars 26<br>CH-2000 Neuch\u00e2tel<\/p>"},"compte":"20-4130-2","message":"<ul><li>Le num\u00e9ro de la pr\u00e9sente facture est \u00e0 rappeler dans toute correspondance.<\/li><li>Merci de bien vouloir v\u00e9rifier l'exactitude de l'adresse et nous communiquer toute modification.<\/li><\/ul>","days":30,"avertissement":"<p>Merci de bien vouloir faire figurer le num\u00e9ro de r\u00e9f\u00e9rence lors du payement.<\/p>"},"academiques":[{"first_name":"Cindy","last_name":"Leschaud","email":"cindy.leschaud@gmail.com"},{"first_name":"Coralie","last_name":"Ahmetaj","email":"coralie95@hotmail.com"},{"first_name":"Bahrudin","last_name":"Ahmetaj","email":"bahrudin.ahmetaj@baloise.ch"},{"first_name":"Sylvia","last_name":"Staehli","email":"sylvia.staehli@unine.ch"},{"first_name":"John","last_name":"Doe","email":"john.doe@gmail.com"},{"first_name":"Addison","last_name":"Hoeger","email":"xmedhurst@lind.com"},{"first_name":"Cindy","last_name":"Leschaud","email":"info@leschaud.ch","choices":["Participation au repas","Ap\u00e9ritif"]}],"choices":["Participation au repas"],"conference":{"title":"Test 456","date":"2020-11-16","places":15,"comment":"test"},"inscription":{"infos":{"logo":"unine.png","nom":"secr\u00e9tariat - Formation","email":"droit.formation@unine.ch","adresse":"<p>Avenue du 1er-Mars 26<br>CH-2000 Neuch\u00e2tel<\/p>","iban":"CH11 0900 0000 2000 4130 2","bic":"POFICHBEXXX","desistement":"<p>Les d\u00e9sistements sont accept\u00e9s sans frais jusqu'au <strong>[registration_at]<\/strong>. Pass\u00e9 ce d\u00e9lai, le montant de l'inscription n'est plus rembours\u00e9. Il est toutefois possible de vous faire remplacer.<\/p>"},"qrcode":1,"restrict":1,"avertissement":"<p>Merci de bien vouloir faire figurer le num\u00e9ro de r\u00e9f\u00e9rence lors du payement.<\/p>","messages":{"registered":"<p>Vous \u00eates d\u00e9j\u00e0 inscrit \u00e0 ce colloque.<\/p>","pending":"<p>Vous avez des paiements en attente, veuillez contacter le secr\u00e9tariat: droit.formation@unine.ch<\/p>"}},"shop":{"infos":{"logo":"facdroit.jpg","nom":"Cindy Leschaud","email":"cindy.leschaud@gmail.com","adresse":"<p>Rue du March\u00e9-Neuf 14<\/p>\r\n<p>2502 Bienne<\/p>","telephone":"078 690 00 23","fax":null,"tiers":"<p>Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel, <br>Bureau des fonds de tiers, <br>Fbg de l\u2019H\u00f4pital 106,<br>CH \u2013 2000 Neuch\u00e2tel<\/p>","tva":"CHE 343.042.942 TVA","taux_reduit":"2,5","taux_normal":"7,7"},"compte":{"livre":"20-4130-2"},"restrict":1,"days":40,"avertissement":"<p>Merci de bien vouloir faire figurer le num\u00e9ro de r\u00e9f\u00e9rence lors du payement.<\/p>"},"slides":{"texte":"<p>Madame, Monsieur,<\/p>\r\n<p>Vous vous \u00eates inscrit-e au colloque mentionn\u00e9 sous rubrique et nous vous en remercions.<\/p>\r\n<p>Le lien ci-dessous vous permet de t\u00e9l\u00e9charger directement les \r\npr\u00e9sentations des intervenants \u00e0 partir d\u2019aujourd\u2019hui et jusqu\u2019\u00e0 10 \r\njours apr\u00e8s le colloque. Nous attirons votre attention sur le fait que <strong>ces documents<\/strong> <strong>ne seront pas distribu\u00e9s<\/strong> \u00e0 l\u2019accueil.<\/p>\r\n<p><span class=\"im\"><\/span><\/p>\r\n<p>En vous remerciant de prendre bonne note de ce qui pr\u00e9c\u00e8de et dans \r\nl\u2019attente du plaisir de vous accueillir prochainement \u00e0 Neuch\u00e2tel, nous \r\nvous adressons nos cordiales salutations.<\/p>\r\n<p><\/p>","adresse":"<p>Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel<br>Facult\u00e9 de droit<br>Secr\u00e9tariat Droit Formation<br>T\u00e9l. 032 718 12 22<\/p>"},"DesignPondRegistry":1604917166,"DroitformationRegistry":1605516513}