{"abo":{"infos":{"logo":"unine.jpg","adresse":"<p>Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel<br>Bureau des fonds de tiers<br>Fbg de l\u2019H\u00f4pital 106<br>CH \u2013 2000 Neuch\u00e2tel<br><br><\/p>"},"compte":"20-4130-2","message":"<ul><li>Le num\u00e9ro de la pr\u00e9sente facture est \u00e0 rappeler dans toute correspondance.<\/li><li>Merci de bien vouloir v\u00e9rifier l'exactitude de l'adresse et nous communiquer toute modification.<\/li><\/ul>","days":30},"conference":{"title":"D\u00e9jeuners acad\u00e9miques - Les biais cognitifs des juges et arbitres - Christoph M\u00fcller","date":"2020-10-15","places":25,"comment":null},"inscription":{"infos":{"logo":"unine.png","nom":"Secr\u00e9tariat - Formation","email":"droit.formation@unine.ch","adresse":"<p>Avenue du 1er-Mars 26<br>CH-2000 Neuch\u00e2tel<\/p>","iban":"CH11 0900 0000 2000 4130 2","bic":"POFICHBEXXX","desistement":"<p>Les d\u00e9sistements sont accept\u00e9s sans frais jusqu'\u00e0 15 jours avant la date du colloque. Pass\u00e9 ce d\u00e9lai, le montant de l'inscription n'est plus rembours\u00e9. Il est toutefois possible de se faire remplacer.<\/p>"},"qrcode":1,"restrict":1,"messages":{"registered":"<p>Vous \u00eates d\u00e9j\u00e0 inscrit \u00e0 ce colloque.<\/p>","pending":"<p>Vous avez des paiements en attente, veuillez contacter le secr\u00e9tariat: droit.formation@unine.ch<\/p>"}},"shop":{"infos":{"logo":"facdroit.jpg","nom":"Facult\u00e9 de droit","email":"droit.formation@unine.ch","adresse":"<p>Avenue du 1er-Mars 26 <br>2000 Neuch\u00e2tel<br><\/p>","telephone":"032 718 12 22","fax":null,"tiers":"<p>Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel<br>Bureau des fonds de tiers<br>Fbg de l\u2019H\u00f4pital 106<br>CH \u2013 2000 Neuch\u00e2tel<\/p>","tva":"CHE 343.042.942 TVA","taux_reduit":"2,5","taux_normal":"7,7"},"compte":{"livre":"20-4130-2"},"restrict":1,"days":40},"slides":{"texte":"<p>Madame, Monsieur,<\/p>\r\n<p>Vous vous \u00eates inscrit-e au colloque mentionn\u00e9 sous rubrique et nous vous en remercions.<\/p>\r\n<p>Le lien ci-dessous vous permet de t\u00e9l\u00e9charger directement les \r\npr\u00e9sentations des intervenants \u00e0 partir d\u2019aujourd\u2019hui et jusqu\u2019\u00e0 10 \r\njours apr\u00e8s le colloque. Nous attirons votre attention sur le fait que <strong>ces documents<\/strong> <strong>ne seront pas distribu\u00e9s<\/strong> \u00e0 l\u2019accueil.<\/p>\r\n<p><span class=\"im\"><\/span>En vous remerciant de prendre bonne note de ce qui pr\u00e9c\u00e8de et dans \r\nl\u2019attente du plaisir de vous accueillir prochainement \u00e0 Neuch\u00e2tel, nous \r\nvous adressons nos cordiales salutations.<\/p>\r\n<p><\/p>","adresse":"<p>Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel<br>Facult\u00e9 de droit<br>Secr\u00e9tariat Droit Formation<br>T\u00e9l. 032 718 12 22<\/p>"},"DroitformationRegistry":1611490678}